<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>Все Статьи - Дневник Стартапера</title>
        <link>https://zhirnoov.github.io/posts/</link>
        <description>Все Статьи | Дневник Стартапера</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><managingEditor>zhirnoov@yandex.ru (Стартапер)</managingEditor>
            <webMaster>zhirnoov@yandex.ru (Стартапер)</webMaster><copyright>Дневник Стартапера</copyright><lastBuildDate>Sun, 28 May 2023 01:10:56 &#43;0300</lastBuildDate><atom:link href="https://zhirnoov.github.io/posts/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Rustore для айфона. Когда появится магазин приложений Rustore для iOS?</title>
    <link>https://zhirnoov.github.io/posts/rustore-ios/</link>
    <pubDate>Sun, 28 May 2023 01:10:56 &#43;0300</pubDate>
    <author>Стартапер</author>
    <guid>https://zhirnoov.github.io/posts/rustore-ios/</guid>
    <description><![CDATA[25 мая 2022 года была запущена бета-версия отечественного магазина приложений Rustore при поддержке Министерства цифрового развития, связи и массовых коммуникаций РФ. С тех пор прошло достаточно времени и рустор стал предустанавливаться на ввозимые мобильные устройства, а посещаемость маркетплейса превысила 10 млн в месяц и продолжает расти. Рустор оставил позади своих конкурентов в лице NashStore, RuMarket и других.
К сожалению, на данный момент магазин приложений доступен лишь для владельцев Android устройств*]]></description>
</item>
<item>
    <title>В RuStore появилась монетизация для самозанятых (физ лиц) разработчиков</title>
    <link>https://zhirnoov.github.io/posts/rustore-monetization/</link>
    <pubDate>Sat, 27 May 2023 23:36:00 &#43;0300</pubDate>
    <author>Cтартапер</author>
    <guid>https://zhirnoov.github.io/posts/rustore-monetization/</guid>
    <description><![CDATA[В среду, 24 мая, RuStore в тестовом режиме запустил монетизацию для физических лиц, которые оформились как самозанятые. Разработчики обнаружили возможность подключения монетизации в консоли разработчика). Как сообщает поддержка рустор, возможность монетизации для обычных физлиц(не самозанятых) появится уже в ближайшее время.
RuStore запускает возможность монетизации для физических лиц и самозанятых Подключения монетизации Для того, чтобы подключить монетизацию вам потребуется предоставить доступ к сервису “VK Pay самозанятые” в партнерах “Мой налог” и указать свои банковские реквизиты для выплат.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Сколько денег я заработал на Android приложении в RuStore</title>
    <link>https://zhirnoov.github.io/posts/how-much-i-earned-on-my-rustore-app/</link>
    <pubDate>Sun, 21 May 2023 01:14:00 &#43;0300</pubDate>
    <author>Cтартапер</author>
    <guid>https://zhirnoov.github.io/posts/how-much-i-earned-on-my-rustore-app/</guid>
    <description><![CDATA[Привет, маслята! В этой статье я расскажу о том сколько же мне удалось заработать денег на мобильном приложении, которое я опубликовал в отечественном магазине приложений Рустор. Я покажу вам полностью статистику по скачивания и заработку. Погнали!
Способы монетизации приложений RuStore На данный момент в RuStore есть возможность монетизации своего приложения только для юридических лиц. Сюда входят покупки, подписки и т.д Хотя Рустор и не запрещает пользоваться сторонними сервисами для оплаты, но я решил пока монетизироваться через Рекламную Сеть Яндекса (РСЯ).]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
